跪求Fulbright Scholarhip interview貼士

[代po]

話說小弟收到fulbright-rgc hong kong research scholar award 既interview

想問下有無巴絲可以分享下interview經驗心得

下星期就interview 喇，有d淆底

推